紫外光燈照口罩可唔可以用多幾日?

唔知紫外光會唔會破壞口罩入面個構造,影響防護效果?

我見好多醫療用品都係用紫外光燈消毒

條帶應該好快老化

你有冇見過醫生用紫外光燈照口罩？

好多人屋企口罩存貨都就見底

唔得。會令口罩變得好脆

我知橡膠會比紫外光破壞

冇人會知，除非做實驗。

唔通有病照紫光燈就好得番?

uv accelerator 試過
d filter micron 大撚左幾倍

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

即係唔得?

咁係因為平日口罩係condom
用完即棄，問題係依家無貨

用火酒或酒精紙巾抹底面呢?

其實係得 , 但要用紫外線-C ( UV-C ) , 劑量大約7000µWSec/cm2

拎去空曠地方曬太陽仲好

其實有好多物料照過紫外線會發生變化，要搵化學專家問吓口罩有冇事先知

開少陣膠POST thanks

講左幾廿萬次唔可以重用口罩

不推文

紫外光消毒箱不會產生高溫
口罩不會在元秋建議下蒸到變形報廢
醫療器材或髮型屋都一向用紫外線消毒

而sars mers都會在紫外光照射下30分鐘（200-280nm)下消滅

消毒，絕對可以

餘下的問題是
口罩制造時用咩消毒？
紫外光會否破壞口PP?

lm

會

完

應該用gamma ray消毒

病毒入左細胞又點同

估計係

利申，唔識